新手入門

出左黎做野幾個月，心思思想學人玩下股票
想請教下有冇邊幾隻股係幾千銀就可以玩得起而又買得過
始終第一次玩想用幾千蚊小試牛刀，睇下自己岩唔岩玩
唔該哂

仙股期權牛熊

有冇邊隻最易玩

一手新世界9000幾
港鐵二萬幾

28871

中國電力 平平地 三千蚊一手

等佢跌多陣 2.6我會入

等到除淨啦咁

唔好為左平入場費, 入埋哂D 仙股, 毫子股,
好多新手都係得幾千蚊唔識, 沖入去D 垃圾老千股,
睇清楚先好買

細萬一萬六

除完淨all in

新手試下boc個模擬account 先